有冇巴打跌左張八達通

喺馬鐵上面執到 希望嗰位巴打見到

幫推

開去其他台啦

唔遮號碼

已報失

巴打係你既？

個人定學生呀 你唔遮號碼放上嚟…

個人八達通尼
遮左號碼驚認唔到

推

Btw, 尼你老母

個人八達通比番地鐵 佢地會有人打比卡主拎番

屌你啦，有咩人會背自己8達通number 呀

你遮左張相同名 影個姓好過啦